日本仔侵澳 18號鬥天津權建

【澳門日報消息】亞冠盃準決賽，天津權健鬥鹿島鹿角次回合賽事，將於下周二晚假氹仔運動場上演。
足總今午公佈票務詳情，權健為答謝澳門借出場地，向澳門提供五千張門票免費派發，球迷可從15日上午九時至下午六時，帶同有效證件前往氹仔運動場室內館領票。門票派發當日，如受颱風影響或有剩餘，將於17日下午六時至晚上十時繼續派發，派完即止。

有冇清過澳門 man mark 架妹 希望山竹唔好吹走個足球場

吹走澳門就搬去大農場踢
叫架妹黎香港